呢個世界會有青頭同處一齊結婚嘅？

因為對方唔想迫自己
而對方又想要sex
所以分咗手
佢搵咗第二個。
.
其實都知道忍係會好辛苦
所以我都有暗示過sex 會想幫佢
想大家一齊生活係開心啲 可以一齊行更遠
但佢唔理我 轉移話題
又對我愈嚟愈冷淡
.
真係好心痛
由一開始散拖拍到好信任
到分開
.
把你還回人海 也把自己推出情竇

有冇用手口幫佢啊

我有暗示過 但佢轉移話題 之後就打機

um
Ok

Choose me

想幫你含都唔比

好多人初戀結婚,睇你自己咩圈子者

基督徒囉 實有

如果你有心俾佢扑，一早掰開腳引佢，唔會等人走咗先話咩我有暗示過

算啦 唔夾就唔夾 佢唔啱你啫
簡單但事實嚟，係你未接受到啫